01. Повторить все типы данных
02. Повторить все математические операции 
03. Написать программу, которая принимает на вход какое-то число от 0 до 9, и вывести ответ, лежит ли она в промежутке от 2 до 6, проверить его на четность, а так же вывести результат умножения его на 2
Пояснение:
Вводится: 
- число от 0 до 9 
Результат: 
- вывести true, если оно лежит в промежутке от 2 до 6, false если это не так
- вывести true, если оно четно, false если не так
- вывести результат умножения этого числа на 2
* Points: 3 